講咗十萬次 係班狗全方位封鎖poly冇得走 唔係陣地戰

poly附近所有馬路 行人路全部比狗車防暴rb曬
想走都冇得走 行出poly即刻拘捕
poly係被逼陣地戰 冷氣軍師唔落街都睇下map啦

真 啲撚樣仲叫 be water
走唔撚到呀
出黎救人啦

不斷帶風向 話陣地戰抵死冇得救個班5毛
我祝你全家生癌 長命百歲 下世投胎中國人

去救人被人捉 仲多過入面

咁唔通就唔救由手足做condom?

撒撚到先得架
全部封死晒

叫撤叫左成個星期

而家講黎有咩用啊

屌 真係好岩
係出面睇到嬲左 又block幾個

而家係封死，早兩日唔係，家長入黎連關口都過唔到

救完人先屌

一早換又唔撒， 成星期都圍你咩

星期6晚已經係走既最後機會 你都唔走好難怪有d人嬲

講咗十萬次,你而家先走就梗係冇得走啦, 現實啲啦,唔係話你想走嗰陣人哋一定會開定路畀你走
我哋係之前叫你唔好打陣地，同埋琴日朝頭早其實係有段時間有得走的，but你唔走?

係

被人圍點打援緊wo ching

其實一直都撤緊 沉日不斷掩護和理非走先
係班狗將條封鎖線越收越緊 墊後既勇武手足最後走唔到

企喺一點唔郁d人就話你係想打陣地戰ga啦

輸打贏要
中大又唔見你咁講
食屎啦五毛

賴班無恥嘅狗無恥有用咩？
唔係應該自己諗定退路？

肯定至少尋日下午五點仲撤到

犯完法唔係次次都諗住拍拍欏友就走啊？

吓，你唔打陣地點會比人圍？

琴日去到朝早九點仲有得走

如果有熱氣球就好啦

唔出街咪冇事囉

星期六去左POLY 放低D野，都有認真叫佢地退左先
佢地好堅持，勸唔到我都走左 見到咁既場面有小小唏噓

利申:出左去成晚想救番佢地 咪撚屌我冷氣

好多三毛

其實成個香港都係一個陣地，香港係咪唔守？點解班陣地能唔移民走？

點行動一直都係前線決定，佢地認為邊啲值得守護都係前線決定。

攞香港同poly比

推

宜家只有中央突破，唔好諗住可以全身而退

邊個係‘我哋’ 同‘人哋’ ？

收皮
星期六晚星期日朝早下晝你唔走？
仲得閒上連登屌人散水撚添呀

星期六晚，根本走唔困難，但班友浪漫主義，現在又講到一早已封曬咁

仆街你切啦

最pk，昨天早上仲叫人增援，唔少勇武爬橋去守，屌

琴日個美國牧師先輕鬆走出嚟

其實本質同陣地戰有咩分別
你有個據點。。。
仲要係都知嘅據點

真
自己睇下琴晚d post

咪係，明明自己上頭要守

衰要認，講大話無用

我隻腳已經累到郁唔到咁濟，番去休息要
BTW, 唔守都守左，人係要救 但反省都要做
衰一次唔代表場仗會完 要下次再做好D

屌你老母啦柒頭

要記住永遠唔好死守

退路少到得返三條就要撒

佢地仲要話自己苦口婆心地勸左好多次
佢地明唔明咩叫走唔撚到

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

其實中大失敗左理大就唔洗再守，實守唔到，物資肯定唔夠人多

陣地唔係預左咁架咩？

一早講撤俾人屌到死

poly 報警個時仲有大把時間撤。個時唔撤，依家講撚咩。諗下點善後好過啦。

Blocked

朝早打得太high 明明朝早可以撒走你唔提

個時仲叫人增援。

係成班以為自己中大果仗贏撚左 唔撚撤
明明中大果次係班狗唔攻咋

依家出面救佢地班人仲俾人拉埋 點撚樣救

屌你晒你班人 仆街
封紅隧就大家拍手
依家講d咁既風涼話

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

sorry 想問下
poly入面應該有水有電有糧 (飯堂起碼都有3 4日儲糧掛）點解要突圍出黎?
班狗好明顯就唔會或者唔敢入黎

呢個時候仲上連登打字既人

屌黎哂氣

算啦 咁講實俾人插 明明一早有機會個陣唔走

馬後炮有邊個唔識?
而家唔係問責嘅時間呀
係咪佢地班手足抵死就唔撚洗理由鳩佢地自生自滅呀?
大難臨頭各自飛 咁叫齊上齊落咩?
有計就講出嚟 冇計就出少句聲
唔出聲都冇人話你啞

咪事後孔明 諗下有咩方法應對好過啦

中大個時已經講 要走

有邊次無講

封到無得走，又屌人唔救個你，又要call人即刻黎，用下個死人腦先開post啦，識飛咩？
俾啲有用資訊先開post啦，個9個都係9叫，阻住哂啲有用post

可唔可以用無人機運野入去

yes三萬警力可以輕易包圍成個香港了
仲要成個香港嘅物資同poly差唔多

佢地點解要咁堅決 唉...

你做乜9？香港甘大，poly 甘細。咩叫be water 行如流水

我個fd琴日下晝走都未有事

On9叫你走個班人撚係係班狗包晒個陣講呀？ 一撚早講左死守等死架啦

你班後生唔聽人講冇計

咪就係前車可鑑 所以之後叫你撤

唔好屌住啦...

撤得太遲

同班留守忍講沒有用 ,明明星期日早上都任走 , 佢仲CALL 人去 , 犬專登將警嫂校細水力 , 搞到好像俾留守忍撚到 , 愈CALL愈多人去 , 晚上收網

太輕

一早吾做香港人咪無事
你都on99嘅

周街跑被拉成3000人又要唔要屌你老母?

千祈唔好睇地圖，z 無block晒

呢家你將最精銳既勇武集中係一到比人包呀 一鑊熟 周圍走仲有機會走甩

好多分化撚

唔係當初想陣地戰死守 叫左一個禮拜be water唔聽??

掩掩掩 講左9萬次 大鑊既係勇武

Help

睇吓明報先啦 狗唔會攻入
而且都見到根本行唔到入去
諗方法點比手足搵地道走仲好

講能左成個禮拜喇屌